冷門iphone 攝影分享

以前係菲林/單反fans
而家懶到出汁剩係用iphone+accessories+精選app 出instagram

如圖（今日影）：

有興趣知就留言啦，你問我答都ok
（利申：未用過連登唔清楚我follow 到大家）

下面咩App

Oh 呢個係自己整既lightroom preset，用history export 左去iphone LR
不過其實無你都可以用snapseed，tint 同 hue落多少少功夫，sharpen 同 clarity 落重手 （如果重點係衫）

如果影黑白入門可以花少少錢買carbon

其實可以只係買黑白（或者你鍾意玩texture）

本來以為係d 呃人用單反config sample照，del 左無限次再用先發覺最快執黑白一定係呢個app

再次提醒，黑白同texture 夠啦，duotone 唔知邊個會用lol

有無必要買其他小鏡頭？效果其實係咪有改善？我想知有無對成像有改善嘅accessories

樓主 d語氣有浸勁柒既除

各位大師屌細力啲 小弟新手

樓主做邊行?
啲意念靈感點嚟 幾特別

如果唔好感覺太新手有幾個option：

魚眼鏡自拍一定好過神棍或者就禁影，但係我寧願要個細架hold 住電話較時間+burst mode
你與你朋友感覺一定自然好多同埋之後再慢慢揀心水

其實我都會用燈，但係懶，如果係屋企用最厲害既檯燈就算數，反正休閒之嘛邊個會理 :0)

你可以買自拍專用燈，細細個好平，我會請一位黑仔既朋友幫我打燈跟住我用相機lol 但係算啦，電筒都無所謂

其實都建議用flash，你之後搞搞vibrance 就會無啦啦變左潮人相🌚

以前都試過買好多gimmick accessories，而家我只可以講，好快過時，唔係太值得花錢落去呢d 野

完！

多謝你 :’)
通常都係俾人話有痴線除

如果橫倒個感覺會有cinematic 氣氛呢

tune 得幾好啊

你估下

好尷尬

其實有時候filter 貴多不貴精
(Lomo is so y2k :0) )
唔好貪心入手一大堆app，有三四個有唔同功用已經好好
唔好落得太過份味精，新手行為

示範圖：

VSCO presets 不過我會自行較低saturation 同加fade

係，可能大家會覺得我禁講好柒，但係強烈建議大家試下experiment fade

無計，興嘛

我打電話俾朋友
笑到雞啼禁

Oh 呢個係自己整既lightroom preset

樓主我諗都好難等到人問你instagram/flickr
不如你襯個post未沉直接叫人follow你無咁老尷啦

我po ig先

咩係 experiment fade? 留名學野

會唔會好似買廣告
我好柒

有一個叫fade 既setting，較高會有少少好似mask 左既感覺

Hiiiiii

有d 免費冷門app，好多人鍾意用泥做潮相
其實好多都免費
係呢度無cap screen 啦，打緊機
不過你可以search 以下字句：

舊式即影即丟（有日子係下面）
-analogue
-disoposable cam （我point and shoot 用huji）
(呢類型相機app 大部分韓國出）

如果潮到核爆可以玩glitch

keyword：GLITCH

如果係videocam 都無所謂，cap screen 算數咯
但係大部分都麻麻地同要付費，夠人數我搵番幾個免費既俾大家望望lol

一裝Trippy 佢就話限時半價50%ff 但買咗無用過

Updated, can check again, the preset is handy ge

IG :markc_____

即係點

Never

呢個

Sor I mean usually iOS update really fast so it might crash at first
But when they update again it’s ok to use again

所以因為禁好多唔錯既app沉底，同埋ranking 地區性所以我地未必有機會見到好多影相app

跟住瘋狂等人留言笑我柒？

Thx 巴打
不過我意思係我買咗Trippy 系列 覺得入面啲嘢都唔係咁岩用 同埋以為比$158就有晒成個系列既filter 原來個個apps都唔同 最想要leaks 嗰個幾自然

IG:uncle_chung

指教

HDR?

好似無呀

樓主我知你係邊個

我係柒頭

如果tune 番高個山就唔錯 ：）
記得用個grid function費事斜左啊

你地隻碟仲有冇貨
朋友想買

（完全離題）

其實可以利用香港防止自殺窗花系列影相，講真玩得好唔用太多味精都可以好開心lol
示範圖：

樓主係相中人?

保護相中人身分

以前有個係外國好紅既app

Hipstamatic

我會勸大家唔好浪費金錢落去
因為瘋狂出filter，一係買一係subscribe
用落好似好靚，但係新版極難控制
你甚至背唔到邊個菲林同鏡頭打邊個
就算set favorite 都極度痛苦

除非你唔介意亂影等驚喜

絕對絕對唔值得用

完

冇，我12月尾已經見過除衫果張
應該唔係尋日影掛

我都見過

樓主唔係真係以前係菲林單反fans下話..